月經 prius 定 Ct200h

Prius 中控台樣衰 同外型有少少怪 但大致上性能平均
Ct200h 後面乘客位迫到pk 但樣型仔

另外想問翻prius同ct 上斜坐滿4人係咪都無乜力

點揀好？

利申有時車屋企人會用到4個人

大家有咩意見

Prius 3代
再唔係IS300h

我係用2012 prius 對 2012 ct200h來比

Is300h out of budget

睇你追求啲乜
車老人家/屋企人多就乖乖地買Prius
一兩條友用車多就ct算
但老實講
12年ct個鬼面罩好樣衰

機械方面, 兩架係餅印, 唔洗比較
真係睇下你想後面闊啲定係外型好啲囉
但係前期CT後面真係唔係太適合大人坐長途車

CT200h啦
凌志就係凌志，內籠係窄啲但整體始終都高級過Prius
除非你想出街成日被人揸住部電話望下你係咪Uber啦

Prius嗰尾幾靚 7在車軚ling 啫
改到17吋型番晒啦

呢排見到幾架狗車都係ct200

12 年來講外型實用都係 Prius gs > CT

都有狗車/AM車係 prius

係街見到 prius 嘅感覺係一係 Uber 一係政府車除非大改包圍同軨

坐四個兩款都唔係好

Prius好撚型